路維下令：No sex, just love

自1962年的巴西之後，再沒有國家隊能夠蟬聯世盃冠軍，今屆決賽周輪到德國爭取成為逾半世紀後首支成功衞冕的球隊。要做到這壯舉自然要一絲不苛，教練路維有需要嚴格管理一眾國腳在決賽周期間的公私生活，包括「No sex, just love」。
路維軍紀嚴明但非專制，並不是要求旗下球員在這段時間像接受軍訓般生活。路維容許一眾德國國腳在比賽與訓練以外的時間，偶爾喝酒調劑，但必須要適可而止；亦可以讓他們偕同妻子或女友一起來到俄羅斯，卻禁止在決賽周期間進行性行為，避免無謂的體力消耗。
路維說：「陣中每位成員都要意識到，現在是團體比個人重要，他們都知道我的要求，清楚到我們的任務是甚麼，了解自己在團隊中擔當甚麼角色；單靠一兩個人的力量，是無法成為世界冠軍的，因此大家團結一致，緊守紀律是非常重要。」德國世盃首戰對手墨西哥，偏偏在近年多次爆出球員參與集體性派對事件。
路維另一軍紀是禁止球員在世盃期間使用社交網站，早前有土耳其血統的奧斯爾及根度簡，與該國總統的合照在社交網上出現，引起了一陣爭議，路維希望球員在未來一個月專心一意爭冠，避免承受輿論壓力。

不要暗戀

可以飲酒

唔玩手機點生存

唔可以打飛機